C.朗昔日醜聞被揭：曾調戲有婦之夫

英國《太陽報》在近日披露了一則關於C.朗拿度的花邊新聞，這是他還在曼聯效力時的事。該報聲稱C.朗拿度曾發短信調戲過三版女郎瑞安-薩格登，而對方是個有婦之夫。

Kaka?

字都唔識

C朗死gay佬

曼聯時期
曼聯時期葡萄牙3子仲去酒店玩3片，強姦添呀，咁點呀？

傑斯

傑斯門生

睇段新聞都扯左

男定女

三版女郎，又有婦之夫

死基佬

果然係 「新類型」

睇下條死淫棍 賤種朗 幾時爛賓周

叫親朗拿度都係萬能插

推

男女郎

魔性

絕望事實是有.....

真定假？